老母報咗警

乜事

唔係咁癲ma

你老母報警拉你？

大義滅親？

咩事

唔係咁撚癲拉自己個仔丫

嘩屌 割你老母庶啦

想講屌你老母又有啲奇怪

老母鬥親兒

下..

呢啲老母唔要都罷

cls,有咩要幫手?

...

有能力就搬啦真心
無就忍多陣

你講清楚啲好喎巴打

互相體諒啦 贏左場交 輸左個家

嘩 咁毒既老母都有

你老母好on9
有咩重要得過親生仔女
為左個自己冇份既政權報警拉自己個仔都有既

Cls...
係咪唔識分輕重

巴打駛唔駛幫手？
夠唔夠水腳搬出去住？

琴晚樓上先有人嘈大交

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

揾律師。重開po？

當冇左個老母啦
咁樣害鳩個仔

痴閪線

聽班藍絲講 連自己個仔都唔要

真係屌你老母....

為左民主同老母反面

做乜出手呀巴打。。。

搵定律師啊

報得警姐係緣盡, 君子報仇 十年未晚 忍辱負重 認低威先, 到你老母無工作能力 你再 脫離關係

如果有經濟能力既搬出黎啦

冇既 咪附和佢囉

黎緊有無地方落腳呀巴打

夠唔夠洗費 可以借住比你先

恭喜巴打
呢啲老母唔要都罷
有咩困難記得出聲

但係推老母就唔岩啦 講還講 家人咪撚出手啦 ，唔好盲撐

咁又衰多手既

沒收gear？憑乜？

屌還屌 唔好出手啦

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

虎毒不吃兒
雖然你老母可能一時意氣
但巴打你分分鐘變黑警target

咁樣唔係叫「交」囉......

呢種老母 真係唔想太難聽
但有能力嘅實斷絕關係

近邊頭 講區就夠
睇下有無人幫到手
有人幫你記得要小心
唔好亂俾資料人

家暴問題啫
你老母都證明唔到你有去過集會/著過啲gear

我同我家人咪一邊黃一邊藍，鬧完傾完都傾唔掂，但如果講番日常野係冇事

咁近排個個都會有情緒嘅
問題係如果po主肯當老母發up瘋唔理佢
其實可以大事化小嘅
事關我老母都係咁
但嘈唔嘈交往往係一個選擇

有人會為左民主拉自己老母?
而家樓主分分鐘因為個on9老母坐成世監,比政府監控成世!
比我就生死不相往來

咁巴打你有無事

自己個仔都唔信 信出面啲人講既野
真係冇得救

港你老母豬咩，你咁撚把炮咪如果你老母藍屍咪殺左你老母

普通襲擊，如果帖主老母再爆料咁佢隨時一身蟻

虎毒不吃兒

加油。大不了問我地借錢。

收皮啦 一起底就知你咩人

樓主如果生活有困難要出聲
我第一個企出黎

冇腦老母

明明出邊都有post講話點同藍父母講解，不過帖主忍唔到手....

又話虎毒不吃兒既

中三
唔好太激動
沉默已經夠

再見啦，入去好好讀書

⋯⋯有冇啲咩可以幫到手？

巴打而家情況如何

我屌你老母 blocked

母豬....
已經唔係gear唔gear的問題。
你阿媽真係蠢到唔知佢害緊自己個仔/女。

呢單野唔係咁簡單。

有冇被捕
記住保持緘默 疑點利益歸於被告
入沙咀好慘

blocked

佢話佢老母出手先

屌真係文革 子親女親不如毛主席親

同學，送你一句，韜光養晦
我父母都好似你嘅咁被荼毒曬
佢地一定會講D好難聽嘅說話
甚至言語上攻擊埋你
但你要學識控制自己嘅情緒，be water
情緒個個都會有，發唔發出黎，你可以自己選擇
正如我都唔會主動同老母發生衝突，我有我發夢，佢有佢發up瘋，that‘s all
利申：大學 發夢人士

你老母大義滅親

樓主老母怕冇左個仔/女先會行呢步

搵社工去住兒童宿舍
可以住到18歲

所有物品
防刀衣 手套
全部都講係時裝

無gear去前線拎d基本既
最緊要人無事

而家點?警察會繼續追究?

再見喇，係連登慢慢單機

唔係批鬥父母咩

正宗殺子

報警隨時即刻冇咗個仔

Cls

講得岩呀，我認同，對住咁親既人意見唔同咪停一停 諗一諗

如果係咁嘅話，我講得唔夠準確 sry

咁變毆鬥?

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲

唔好話拉 更嚴重都有啦
其實爭取緊既野最終係為左生活好啲
但係依家掉轉晒

大條春

由今日開始等佢小個仔啦唔需要再見依啲老母

講清楚啲

始終老母黎...唔郁得手架...
諗辦法搬走好過啦...

嘩，咁勇武

嘩屌。。。
虎毒不吃兒 巴打一定好心痛 頂住呀

巴打，有咩要幫手？

伯母真勇武

打嗰陣未睇帖主覆, sry

支持
君子報仇十年未晚

食撚咗屎啊你？你又讀咗幾多書啊撚樣？讀撚到你咁黑心無家教嘅？

義你老母賓周

都冇辦法了，巴打近期做住鍵盤幫手文宣先

呢d就係藍絲，唔可以用一般人嘅道德/邏輯去代入佢地，做得藍絲嘅根本唔會有人性

屌你老母啦 你咁後生 你老母都咁對你
唔撚駛驚的

樓主可唔可以講多啲
而家咩情況？
屋企除左老母，其他人支唔支持你？

呀媽為你好送你入去食雞翼全餐，呀媽真係偉大

斷絕關係啦

認真 會唔會唔夠錢洗 我塞幾百蚊比你過住先

各位請善用不推post功能

你係藍渣 我係黃，咁block得

你頭先唔大叫 我老母收左美國佬錢迫我出去做童工

你冷靜啲，始終政治係一時，家人先一世

其他野唔重要 推撞阿媽係絕對唔可以
阿媽得一個架咋 黑警可以好多個
如果家中話題唔岩 咁就唔好傾哩D話題
大家都可以有自己想法 佢唔可以迫你 你都唔可以迫佢

快D同媽媽SAY SORRY, 然後同佢講你會堅持自己既路

兒 童 住 宿 照 顧 服 務
服 務 簡 介
為 二 十 一 歲 以 下﹐因 種 種 因 素 ( 例 如 家 庭﹑ 行 為 或 情 緒 問 題 ) ﹐ 而 暫 時 未 能 得 到 適 當 照 顧 的 兒 童 及 青 少 年 ﹐ 提 供 住 宿 照 顧。

如果你覺得有需要應該可以搵社工幫你搞搞
但唔肯定成唔成功

屌你老母

邊撚度大義

個隻狗係未黑晒？

千其唔好入男童 入面好黑暗

好 打佢老母 反正都係 先下手為強

其實反送中唔代表日後生活會好咗，只不過係保留返原有嘅自由，如果要生活好，咁乜都唔好理專心搵錢，或者移民把啦

如果係我都唔知點算，仲未讀完書又搬唔到出去
好彩屋企人係深黃

不如問下有冇社區組織可以接收你？起碼住一排先？

哇 有病 咁撚癲

巴打有無諗過唔返屋企一段時間？

咁激呀
我老母都藍絲
但都未去到咁既程度
我都係唔理佢 一係暗串佢多

再見啦，以後好好單機

唔應該出手啊傻豬
屋企呢度點都要忍住佢

仔親女親都不及港共政府親

扮下迷途知返囉樓主
有個地方住有飯食緊要啲
到要發夢咪講約朋友去圖書館自修室囉
平時喺屋企一提到就話政治咁悶唔講啦

雖然殘忍，但巴打喺時間成長一啲
唔好再俾咁多期待你老母啦

巴打一齊做透明人啦，翻到屋企就四大皆空
講乜都扮聽唔到同唔應，對方想撩交嗌就翻房or出街，硬碰硬已經無意思，要化一早化撚咗
留翻啲力去抗爭好過

唔好亂咁講嘢，比人套到料就斃

你媽講野 即係好似柒婆咁講，不如比條條例試下通過左先啦，再睇下係唔係好似網上咁講會送中，送上大陸

搵社工幫幫手

忍一時風平浪靜，要記住你唔值得因為你老母嘅言論而付出任何代價
你老母心底裡都係怕你出事姐
深呼吸幾下等個頭腦冷靜D
意氣用事嘅話，同班冇腦藍絲有何分別？
仲中三大把前途機會
唔出街可以做文宣/九月開學係學校宣傳
前線嘅嘢留返比我地ED大學生啦

講到我火都黎，屌你老母

入沙咀咪仲大件事, 俾人打到仆街
樓主老母都係CLS, 因為政見而咁樣害自己個仔

乜中三有得坐監咩？

如果係你啊媽出手先，找社工幫唔幫到手？

的確無可能個個係黑警
就正如無可能個個黃絲都係好人

洗唔洗幫手接下伯母
白衫打人唔關佢事
好人好者點會比人打

個個家庭情況都唔同，好難一概而論，但一家人唔好亂郁手就無錯既
不過講咩「堅持自己既路」就免喇，肯定又打過，部份藍絲父母會想自己仔女比黑警打死，根本覺得你同沉迷毒品一樣

Sor 中文唔好

屌勁撚多老豆老母都打仔女，係打啊！你推你老母就報警真係癲撚到

文革親人互鬥

大是大非面前 自己諗

不如你講下應該點做丫

批鬥？？？

唉。。。有能力就揾地方搬啦，你岀手點都係唔啱㗎啦，相反，如果你老母打翻你你都可以報警，吓下佢都好，鬥狠心啊

咁你老母都仲有少少腦

我以為係爭取緊民主添 原來仲停左係反送中到

對方出手先

好好笑?咪搏出位

Eq咁低 咁都要郁手

個個家庭唔同
有好多父母係會憎到個仔女死架

今鋪屌你老母啦！

手足 真心呢幾年讀好啲書 你搵到錢一時佢就成隻狗咁㗎喇 加油啊暫時唔好發夢喇

帖主話佢阿媽郁手先，咁即係兩邊都有錯

講嘢一次過咪撚一舊舊得唔得?

最近唔好發夢住啦

樓主講左對方出手先

gear 姐
冇gear一定會有人比/國難五金
身外物姐

明白有時忍5到，我哩兩個月都因為禁同兩老鬧左好多場交，如果覺得好難忍同其他人傾訴下，降下火都好

樓主老母大陸落黎？
其實呢個時勢仲係覺得政府冇錯、有人俾錢後生出嚟示威既 大部分都係新移民
成日覺得中國大陸點好點好但係又要嚟香港

屌你老母笑撚死

打撚到仆街

民革2。0

下次有咩事，你報狗先
老母打仔係家暴，有得告
加上你先中三，受保護嫁嘛要

呢啲就5分鐘黎到，啲警犬又選擇性執法

幫親戚 朋友幫手 唔洗諗

智商有啲問題

你老母真係紅衛兵餘孽
專批鬥屋企人

巴打有冇得借住朋友屋企？
需唔需要錢？
有心事係到講

屌 我老母都係極深藍 成日嗌交
仲成日郁我間房 一啲私隱尊重都冇
話間屋係佢嘅 佢有權
早排發現我裝gear個袋無拉拉打開咗
但佢未出聲 呢幾日我都好驚…

利申23歲 未有能力搬出黎

用陰謀論洗返佢腦囉

大撚把

社工？

警察叫的！

連報警都做得出
其實你已經可以搬出去住了

但是擺明個老母弱智wor，你忍心手足成世都是甘咩，即是藍到仆街都唔會出賣到甘樣。

唔係呀話

咁仆街既老母都有
你要記住今日 將來唔需要有佢既存在
我自己以前細個都反叛期好仆街 但父母都未試過報警拉我
因為政治事就報警想拉你 真係要記一世

巴打小心呀
老母都滅得親以後咩發夢都唔好透露俾老母聽
話比佢聽出街同fd玩通頂
佢唔比就call差佬話非法禁固

這個膊頭俾你
加油
發夢唔係一件錯事

政治係一世

林彪都係俾個女篤出黎
共產黨手法

有無辦法幫到你 幾錢保釋？

係
會報警拉個仔嘅
老咗即簽衰仔紙
掟佢入老人院
咩家用？
一蚊都唔會俾

吓你老母
blocked 大陸狗

唔知講咩好 早排自己都同老母吵嚟
諗住會斷六親㗎喇 點知佢呢排由藍變微黃
點都好 巴打要加油 嚟緊發夢唔好去太前 小心 一陣你老母賣多你一次 賣埋你啲fd

巴打加油，我都就頂唔順屋企入面條死廢老

中共就係咁文革批闘左50年 人民打人民 親人被舉報 紅衛兵又打反對派 直到現在都仲有人話 共產黨毛主席係好人 要行返佢地個套

18歲樓下唔好行咁前
一係你確定自己照顧到自己 無論係金錢上定身體上

咁個警察都算係咁喎淨係叫掉晒冇拉你

我屌到我老豆老母深藍變淺藍
撚化緊佢地

你有好多屋企人，就喺我地

記住你今日所受嘅屈辱 他朝一日十倍奉還
做兼職 入大學住hall 之後斷關係 瘋狂開嘲諷
目前很困難 但都請你撐落去

一夠十八就當仔女搖錢樹既垃圾大撚把
個世界真係無奇不有

為你好呢三個字真係難聽過粗口
真係為你好
就唔會令你咁難受

得罪講句 你老母真係垃圾嚟

好似算好彩......可能警察今晚想早d 收工......

中產阿太都係咁撚戇鳩,智力同社會地位唔多掛勾

剩係有gear 唔拉得架
你話自已學緊裝修 佢都吹你唔帳
而家拉就盞做laser 番版

好勇武但係郁手還郁手
你老母做咩要報驚 屋企嘅事情係唔會因此解決㗎喎
on9㗎？無腦

上連登仲keep到做藍絲
你個人手濾鏡都幾誇張

樓主

再講多次be water係要識隱藏身份
你明知老母係藍絲米飯班主一定點都扮藍絲禮拜六日出去同friend玩
有藍絲做米飯班主一定渣乾晒啲零用錢去買gear比前線啦，至少有錢係呢場運動幫到自己
呢啲先係be water呀

同樣可以用番呢句屌鳩老母錯
你今日報警之後一世形同陌路
以後一經濟獨立可以馬上斷絕聯絡

唔好話我唆擺樓主拆咗頭家
係個老母自己做成嘅

佢老母掉

我同其他人想法唔同，個人唔覺得雙普選咁易實行
宜家要公開話撤回都咁難

而家興搭你返去玩一輪先放

加油巴打 仲有好多兄弟姊妹撐你 有咩需要記得出聲

唔出奇, 我都識藍屍同事到依家都係撐警

你老母真係on79

推

華人文化
覺得自己一定正確
唔會比個仔女行一條新既路然後叻過自己

家庭糾紛

真心唔知
我覺得現階段狗冇需要忍
有人證有gear直接拉返去講都得

幫佢更新下部電話
follow哂黃絲page block哂藍絲page
send多啲長輩圖俾佢
刪CCTVB
咩都做下

巴打 加油

係時候出紅衛兵果套批鬥老母

有個咁撚癡線嘅老母
巴打好慘

真係蠢撚到無朋友

下次唔好同佢嘈啦
你有咩gear冇左呀

我高中嗰陣時阿媽都係日日嘈 少少嘢就鬧到狗彩 仲搞到抑鬱咗一年度 好彩當時老師社工同學都好support我 又唔會嫌我煩 我自己亦都慢慢學識主動咁同呀媽疏離 而家上到大學直情一句早晨都廢事嗌

巴打有咩唔開心記得多啲搵朋友傾 唔好自己一個收收埋埋 情緒病呢啲真係唔係講笑

唔好硬打硬
對藍只須比藍更藍
巴打唔怕 我地仲響到

華人就係咁戇鳩

依家邊個同邊個反面啊佢老母報警捉自己個仔喎

嘩屌
報得警尼你老母真係打算生少個咁款？
btw巴打有困難就搵人幫
堅唔好自己一個死忍

篤自己個仔灰話怕？

我都諗起文革爹親娘親不及毛主席
Btw 推老母係唔岩 但咁樣報警拉自己個仔真係唔敢想像 最起碼我肯定自己老母唔會

你有無錢需要幫忙？

香港土生土長 有遊過行！變到咁多謝藍絲嗰啲野 and 香港01(電視機比我打爛咗 冇TVB)

如果要短期食宿 可以搵 青少年醫肚劃
係絕食個啲人有份搞嘅

打仗時刻切忌心浮氣躁 , 特別面對屋企人 , 你當佢念經 / 唱歌咪算
上一代大部分既人唔係藍就紅架啦 , 你點講都無用 , 講多都哂氣

只怪你太年輕 , 當做上左一堂啦
冷靜先係你地既朋友

其實你阿媽話你勇武派都唔可以成為証供，
有gear 都唔得，一定要係現場影到了，
捉到你有証物。所以你老母雖然想你死，
但係唔會有事。
不過你可以透過呢件事認識你老母。
不是老虎是老鼠，老鼠係會食兒。

痴撚線老母

自以爲為佢好
但問題係無了解過佢點解想咁做

有無事啊你？仲喺屋企定點

老豆呢？
有冇兄弟姊妹？

13歲 佢郁手先 佢懷疑虐兒呀

警都報埋你覺得做呢啲仲有用?

巴打，首先唔好死，gear冇咗，你叫到，我買比你都得，最緊要條命
就算你想同伯母和好，你冇命都係唔會有機會做到
不如你搵人收留住先，比大家冷靜下

痴L線，我真係想知拉左你既話，你老母會點
Btw 我覺得要平心靜氣慢慢講，佢越激你就要愈泠靜
只要你思路清晰，佢就駁唔到你
慢慢俾佢知真相
記得唔好再睇cctvb 呀，轉RTHK la

我無野講

其實有一大咋啦

大啲根本喺台灣或者外國住

樓主未成年呀，比人打合理自衞啦
樓主話老母打佢先，你叫左佢老母唔好出手先啦

今次就忍左佢啦
唔好再同你媽嘈啦
佢出聲你就當佢耳邊風
可以出街既就出一出去
唔可以既就自己入房
房都冇既...百忍成金唯有 🤦🏻‍♂️
你媽會帶警察上來
一來佢應該係停留左係石器時代覺得警察就係正義既同埋可以嚇到你令你會驚會「教好你」
二來佢應該知以你既年齡就算搵差佬都應該唔會就咁拉你然後吿你
老實講你兩個而家既隔膜都唔知要幾耐先可以淡化
同一屋簷下，你又只係中三，咁就唯有忍吓
最多佢再兇你話叫差佬來既
你可以俾啲說話佢聽
例如：原來我係你眼中連個咁既政府都不如，甚至寧願送我去死都要維護呢個政權
然後唔好再同佢講野、有任何交流
作為老母，其實佢係會怯

無辦法 對地平撚 咩都試下做啦

佢撩個仔鬧交就得
出面d 人拎刀拎木棍就得
你呢啲咪愚孝

推吓就報警拉自己親生仔？
仲報話自己個仔係勇武？
得罪講句，你老母唔死都無用
萬一遲吓又有咩活動捉唔到人，班警狗咪攞你地呢啲mark過身分證嘅祭旗囉
你老母無資格話人暴徒，話人政治上腦
佢自己都係爹親娘親不及毛主席親
虎毒不吃兒呀仆街

樓主你以後咪撚養條傻閪
呢啲人養兒防老
等佢臨老唔過得世就啱
但你依家點都要忍吓

有無咩需要幫手

中三…巴打要考慮下中學畢業前
你想住邊?
你願唔願半工讀?

巴打攬翻個先

行必同防暴/反黑又可能係兩條team ge
仲有防暴講普通話既屌
但係都係冇一個係無辜

睇黎佢老母好想佢入男童院

你老母弱撚智 中三搬走唔緊要 有大把手足撐你

手足支持你
無咩幫到你，得心靈雞湯

有冇野可以幫到你？

唉

手足，要忍辱負重呀

Gear事小，有咩事你俾班狗拉左，我哋就又小左一個同伴𠺢喇

記住你老母而家點對你，第時到你出黎做野有自立能力，就唔駛再受佢氣。

呢d老母唔要都罷
樓主記得去搵社工先
再有乜需要就開聲同我地講

樓主睇開啲啦
我老母夠話我發夢收錢
我最多係唔理佢 上網屌一兩句咁
但如果你真係覺得頂唔順嘅
咪攤開嚟講囉
再唔得咪搬出去一啲免費住宿
一邊冷靜自己 一邊發夢囉
好多人支持你㗎

咁撚癲既你 屋企人始終係屋企人呀⋯⋯
中三反叛期

得啦，呢個老母唔洗要

如果係老傞狗，就退休唔想開file都可能有機會
加上樓主未成年，老母又情緒激動，上到庭都有得打啦

身份黃咗唔好上前線,係後場幫手算啦.

你有冇懷疑過你老母係未親生？
咁撚樣對個仔 根本就係林鄭黎

睇幾幅圖就可以推自己個仔去死真係心淡

咁細個就面對咁多野
心痛你
住天水圍的話搵我
加油啊 好多人支持你 手足愛你

愛你=控制你

好慘 佢已經比人洗哂腦 連自己個仔都可以出賣
唔好再同佢嘈 只會曬氣 搵社工申請兒童宿舍啦

生理上嘅家人係一世，但有啲「家人」，冇好過有

15歲咋
住天水圍的話搵我幫手啊！！！

自己個仔都出賣
乜撚嘢老母嚟

睇晒 虎毒不吃兒
樓主老母真係痴撚線 好彩你得13歲
如果大多幾歲 d黑警未必肯放過你

算啦 唔好再同老母鬥了
無好處 大過左再離開屋企

子親女親不及林奠月娥親

屌你老母大陸屄

第時可以唔洗俾家用
你老母咁絕情 你都唔洗對佢客氣

你仲咁細個冇經濟能力搬出去，嘈到咁上下同自己講忍一忍，忍多三四年有能力就搬出去啦。
最多一返屋企就匿入房唔好理佢地⋯⋯

記住，呢一世都唔好交家用

加油啊巴打 我地錫曬你

情緒激動羅
同出左手，老母米玩大佢
嬲起上尼乜都做得出
家庭暴力就此發生......

世界上係有唔愛仔女既父母
當然樓主未必去到呢個地步
呢句野對個啲人黎講難聽過粗口

唉屌
撐住啊巴打

律師嚟到落口供，第一句就講「我被警方拘捕一刻，已不斷要求見律師、打電話及接受治療，但直至幾月幾日幾點先可以見律師，將所有被迫害事項落口供紙，其他全部答無野講，咁得唔得？一來保障自己，二來清清楚楚記低時間同問題。

之後上庭就重複一次，要法庭記錄在案。之前已經有法官話幫唔到手，但唔代表唔可以投訴同係法庭作出記錄。咁做係想將呢啲下三流手法公之於世，一但大量法庭記錄都指向黑警，民宣或者民權組織又可以對全世界宣揚黑警濫權。

我地要用盡方法將不利變有利，要俾返壓力黑警，要攞返我地應有既人權。

民陣等等到底幾時先肯申請禁制令，要有律師在場先可以落口供

呢啲老母，要日撚日離家出走先治撚到佢，利伸，過來人

孝要盡。
民主要爭取。

兩樣野其實可以並存，
要用愛去同佢溝通。
既然自己既信念經得起考驗，
就堅持到底去避重就輕、慢慢改變佢。

呢個世界好少仲聽到咁理想既諗法，
但十年廿年落黎，
你唔會後悔。

我知吖，我老母以前都係咁，攞刀劈我追九條街

直接whatsaap呢單新聞俾佢，然後熄手機去朋友屋企訓返晚。

唔係想教樓主對付老母，而係有啲人係要驚嘅時候先識聽人話。

佢憑咩收你gear?
唔可以玩開bmx同入地盤既咩

乜撚嘢事呀你老母
想害鳩自己個仔？正一畜牲

警察有冇入屋屌你

咩事都好，唔好郁手，佢係你媽媽。第時有機會講對唔住。你係無辨法改變佢地的想法，畢竟她的人生經歴同你唔同。你接受咗呢樣嘢，就會少D磨擦。

搬走左未

Gear 同 老母唔好理住。
兄弟, 而家你安全嗎? 需唔需要臨時地方？肚餓唔餓呀?

以後大家就係你老母，你屋企嗰個可以唔洗理佢由佢自生自滅，有咩需要同我地講我地盡幫

痴撚線，乜野老母黎

朋友 知道你好憤怒 傷心 失望
呢度好多巴絲都支持你
有需要時，搵區內家庭服務中心既社工幫手

有好多人話CLS
其實好撚多師奶係痴鳩線
寧願信街外人D八婆資訊，都唔會信個仔女既專業意見
係呀，真係連個一方面既專業人士既意見都唔信

相信樓主出得手應該真喺忍左好耐
我唔讚成但我理解
不過中三真喺太細 未有自立能力喺真嘅
不如扮下傻順佢意 暫時唔好發夢住 等佢下左火先
畢竟你未成年前都要靠佢啊
而且我都唔想你走咁前 要食煙食彈比狗咬等姐姐嚟
你幫手做文宣傳資訊都一樣幫到大家
記住 要保護好自己 有咩事出聲 好多人會幫你

佢老母郁手先架
報警拉自己個仔仲要同佢道歉？

我屋企都係咁

你咁樣對老母係唔啱架。
得閒煮多啲火腿午餐肉俾佢做早餐孝順母親，咖啡奶茶太苦要多糖，做個孝順仔，知唔知道呀？

識條蕉咩你!
唔撚洗理，日撚日同佢玩老母搵仔就得，得緊就腥啲30樓天台相佢老母睇就得

好l癲喎佢踩多腳，真係想你俾狗拉

popo叫佢啊媽丟曬佢。

大麻

條佢宜家我養返佢轉頭啦，幾多歲呀?
搞埋全家移民啦屌

一個咁嘅post 是但up2句 上熱門
果然一到凌晨實有人帶風向
成班仲要唔撚用不推文回覆

歡迎屌柒我

你係咪忽撚咗呀 而家係佢老母拉鳩佢個仔阿 虎毒不吃兒 佢咁樣篤灰樓主分分鐘無晒前途 仲要坐監 而且 democrazy is even worth dying for

唉保重啦巴打 13歲大把世界 慢慢嚟唔洗急 做下文宣先

你老母cls 搬得 唔洗再番去

依d唔落叉廚嘅俾d狗訓導下姐
依d老母冇得救

CLS 佢有冇當你係佢個仔

樓主好慘
你同朋友d gear錢我地夾比你啦
我地好需要你依d下一代
話比更多人知發生緊咩事
所以你千祈唔好比人拉
你將來會好有前途嫁！

屋企個度你脫離唔到住
唯有忍氣呑聲
最多平日夜d番 一番就匿入房
可以有朋友收留既就唔好番屋企訓
係你未有能力獨立既情況下
見少d係對雙方最好

最後
樓主老母真係好仆街
我一定支持你 企你個邊
想要樹窿出聲

戇鳩，樓主推咋，撚有出手打咩
仲有，今時今日教仔仲打仔？
如果你話佢品格有問題，少少教訓我唔反對
但呢件事睇得出佢老母本身就係無腦之人

你終極孝順仔咼
移民咁叻仔

巴打冇事嘛？要幫忙岀聲呀
下次唔理佢就得 佢地講極都唔化 嘈黎都冇用
未夠18歲 點嬲點衰都要一齊住
而且mark左身份證同收gear 下次發夢要好小心 一被狗逗就好麻煩

爸爸都成日話示威者收錢 話示威者阻路搞到佢好反感
每次聽完就算 同佢嘈只會搞到被強禁宵禁
隨時夢都冇得發 蝕底係自己

努力入u 早日自己住啦

屌 係咪親生老母黎架 推自己個仔去死

好似係佢大力推佢媽媽落梳化先........

巴打真係要小心， 因為唔止一份gear， 狗跟你會起埋你啲戰友底， 做住鍵盤戰士先。 揾社工幫忙離開一排先。
有時要體諒吓阿媽， 因為無人教佢點做人老母的， 估計佢唔識表達， 容易受人影響，我父母都係咁。離開吓等雙方有機會冷靜吓會係好事。 唔好諗太多， 好多巴絲支持你嘅， 有需要幫忙出聲。

只能說共匪洗腦太利害, 好恐怖
共匪好多年前已經利用現代心理學控制中國人.

低調

唔係要39分鐘先到咩，定係藍絲有警察特別熱線

講得出咩係佢係你呀媽既
一係未做過人家長
一係成日似老賣老唔識反醒

斷絕關係 恥與為伍

Sorrysorry下次記得

我屌撚爆你啦，係咪一個二個上撚晒腦呀！
而家反送中變撚咗邪教組織？有咩野及得屋企人親呀仆街仔，你老母湊大你推鳩佢？
回覆仲撚好笑，個個屌你老母喎而唔係屌鳩你，連登果然好正義

喂下次屌自己老母咁威記得拍埋片，等一眾義士表揚下你，一齊屌鳩你老母

係 講還講郁咩手
幾歲就話 樓主都15仲打咩鬼

痴孖根 傻撚咗喎

記得以後唔好交家用！第時都唔洗掟佢入老人院咁曬錢，有得佢自生自滅

垃圾老母不配做人

屌你追晒文先啦

岩啊
我鳩估樓主阿媽應該學歷唔高
先會咁易比黨媒洗腦
你忍佢幾年
到時入大學讀神科
等佢周圍炫耀 旨意你養佢過世個陣
你再一野翹起佢
諗起都興奮

你有無同學可以收留你？

我地呢堆巴絲話就話兄弟姐妹，始終都陌生人，我相信你應該有一兩個朋友可以比你避避風頭先。

甚至等你朋友嘅父母同你嘅啊媽去溝通，畢竟大家都家長，容易入耳D 嘅。

樓主十五歲仔已經咁撚勇武
又打老母又打爆電視
再過幾年一定係人中龍鳳

樓主，認真，唔好一下講真相畀你老母知
你老母唔會信你，同埋佢都唔想信自己喺個仔面前有幾戇鳩
所以你都係扮返佢眼中嘅乖乖仔，慢慢滲啲資料畀佢

再睇下你老母係邊類，權威性畜牲就

佢平時對你好唔好？
唔好就順便繼絕關係啦 唔好唔開心
恭喜樓主少咗個老母養
至少慳幾十萬

裝事少
巴打，我車你出去買過
同你升級裝備
請聯絡

有需要一定要上黎開po啊
15歲弟弟
你要小心

我講緊其他人唔用不推文回覆
關心係好事 但越近星期六日 熱門風向變得好恐怖

明白樓主
但其實撚化藍絲都好好玩
Share啲長輩圖都好有用
唔好嘥口水同佢嘈啦
有咩事記得出聲

樓主幾大?
讀緊書就忍下
出黎做野就可以唔洗忍
斷家用首要
有能力咪搬出黎

九毛死撚返出去啦，關你撚事咩！

唉，樓主太魯莽喇…

利申：我屋企都有藍絲帶屋企人啦，哼

樓主需要法律支援可找612, 星火
冇錢我地可幫你
頂住呀, 我地撐你

同社工傾傾

巴打有咩事要大家幫手 記得講出嚟
PS. 你老母真係CLS

父母係好難搞的，所以我好早搬咗出去，宜家反而同父母關係好，加上睇住佢地老，咩唔同意見我會收聲。我係女仔，唔夠力同我老豆砌過呀

忍辱負重阿CHING!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利用佢地多10-15年再拍拍屁股搬走算啦

我就是一個例子, 已經成年冇同過個深藍廢老豆講過野

但佢仲幫我交緊大學學費

唔使旨意我會幫佢還

巴打 未獨立 半條命唔係自己嘅 忍唔到會有後果 學下點處理 你應該畀人mon到實 休息下先 電話有被查過都唔好亂講嘢 。保重 咪自殺 好長人生

ching 真心建議你休息下先
黑警似唔想搞大 但記得唔好認任何野
隨口講下會對阿媽好/都知阿媽想我好 唔好認有出去 唔好認有郁手
我都agger上面d ching講 咁既老母唔要都罷
但ching宜家中三未獨立的話 建議疏遠老母但照食佢住佢先
唔好比佢刺激 所有野都哦 哦 哦 佢要逼你嬲就係因為想搵到位入 就可以"教"你做人
一切以靜制動 沉默抗議 頂多幾年自己生活

... 你唔係搞緊笑

巴打......

認真，唔好再當你阿媽係阿媽
佢只係個心腸惡毒又低智商既人
再同果d人一齊，你既智商同人生，唔止呢次
日後有千千萬萬次害死你

家家有本難念的經，你覺得冇野及得你屋企人唔等於人地都係，唔係生你出黎就大撚曬嫁

咁佢解釋咩都冇用啦
佢其實想你死

唔使旨意我會還錢比佢

原來樓主未成年？？？
咁唔好 斷絕關係住
食佢嘅用佢嘅
到自己大個 返工啦
佢又老又廢啦
就 一定要狠心
記住今日佢點對你

入三大吹水都有說服力啲
我日日洗我呀媽腦

樓主加油

呢啲活係象牙塔既人
始終係爸爸始終係媽媽個啲歪理
所有老豆老母都係好人既話
我老豆就唔會留底啲賭債掉低三母子唔理啦

其實71之後深夜都係咁 三毛呢個時候帶風向推上熱門 到朝早先正常返
不過不推文回覆好似唔影響上熱門

講多d

上一代為左保住自己有份建立？經濟成果，向年輕人開了第一槍。

見你改名咁誠實就唔屌你啦，直接BLOCK得

今時今日香港有文革

癲撚左？
大家真係要小心屋企啲藍絲老母 有病

你老母被狗屌添啦

離家出走根本先係終極玩法，我就係成功例子

你老母呢幾十年家用咁就凍過水

你不如同佢老母講啦
而家唔顧親情既係佢老母

仲唔搬走

屌你老母識唔撚識用成語呀?

你有冇良知㗎

社工專業就要處理呢d事
試試找做youth個d傾傾
多個支援總好d

共產黨不意外

dllm

巴打有需要搵我 可留tg
現職社工
一定幫你諗way out

因政見唔一樣而出/還手？

唉，算啦，睇下點幫安慰樓主先，你話我都無用.........

你老母痴線
不過巴打你都可能撐得太行
你地可能需要有個中間人協調

我屌你老母臭閪啦畜牲
講孝嘅話，老母唔啱就更加要同佢講
而且好似係樓主老母出手先

你真係好鬼勇武㗎遮
電視都打爛
啊仔
有時要忍吓㗎
既然佢係會去遊行既人
即係佢個底係有得救
唔好再咁衝動啦

象牙塔唔係咁解架

樓主短期搞唔搞得掂?
錢銀方面大把手足幫到手 起碼我一定會 三五七千都好
起碼頂住呢一頭半個月先
仲讀緊書搬出黎始終唔係方法
點都係要忍多陣架啦
加油 連登有愛 呢到大把人捈你

你屋企人應該對你好好
恭喜你

係屋企人就一定要對佢好？依D叫愚孝

樓主係點我唔知
但你一撚定係弱智仔睇POST唔睇清楚啲
講嘢懶係幽默但實際戇鳩到無倫嘅畜牲

你收撚皮啦警犬？
樓主而家最好就係唔好再做啲咩住啦

岩呀

屌你自己柒左就say sorry啦
咁撚鐘意叫人道歉自己又唔道歉？

樓主老母打佢先架
樓主係有還手
但佢老母報警想個仔坐監呀
你仲叫樓主道歉

你自己又未睇清楚就話樓主出手唔啱
你欠樓主一個道歉呀

世界上最憎嘅一句說話就係天下無不是之父母。

冰封三尺非一日之寒

無權收gear，記得投……屌。

樓主唔好出喇已登記你身份証，在有合法通知書慨遊行或集會就Ok不要過鐘。逗到好易砌入。而且你咁細準備下功課返學先！

虎毒不吃兒是假的

冇理解錯喎

DescriptionAn ivory tower is a place — or an atmosphere — where people are happily cut off from the rest of the world in favor of their own pursuits, usually mental and esoteric ones.

有咩唔掂就出聲 呢度大把巴絲肯幫 千其唔好怕醜唔求救 大家出得嚟既就係手足

可唔可以簡單話畀我知象牙塔係點解

大陸喱嚟啦睇嚟，今時令日啲港媽虎媽點會打仔

唉 手足你仲有我地
比個擁抱你

支持弟弟
大家錫返

睇到都燥 呢班垃圾憑咩坐享其成

電視機都打爛埋
小心無得睇大j

個個老母都好煩 (我果個好D,係淺黃)
雖然我未必完全了解你，但希望以下文宣可以幫到你
請參考家庭部分-頑固型

文革？

呢個係樓主無得揀既情況下去

咁鍾意中國 叫佢返大陸執返件乞衣仔養

報得警拉你... 你真係要好好小心

有無人可以實際幫到手呀
到而家邊個郁手先緊要
定幫樓主緊要呀
大家唔好自己屋企關係唔錯就套落人地度
唔係全部屋企人都有人性同理性架
幫左手先 有咩事之後再算啦

樓主已經忍咗兩個月...

有咩記住搵人幫手。
寧親政不親兒我冇野好講

痴撚線
虎毒不吃兒
樓主幾多歲？斷關係啦
遲早害死自己

你將會係我第一個block既人
屌你老母

咩老母黎

哦，咁sorry囉。

但都係嗰句，政見唔一樣就郁手？如果係咁，尋晚我整連儂牆又比藍絲用粗口話我，我用刀統佢（我其實真係有把刀，我阿媽叫我拎嘅）？

之前講話老母會報警拉佢嗰個巴打，好似唔係呢一個巴打喎！

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

搞唔掂就上黎問下意見 呢度大家都支持你
最緊要個人無事 搜到有裝備唔代表你有去到現場
合理解釋下有樣學樣貪新鮮買都吹你唔脹 始終無現場証據

媽媽方面問題要時間解決 可能幾年後大家會放低 不過短期內唔好再有任何溝通住 一講就又會易嘈

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

好仆街，推自己個仔前途去死

點解唔屈老母

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

如果有人助養
實有巴打肯提供地方
使撚去兒童院舍

我早兩日都開左個Po老母要報警拉我

雖然宜家已經報左 但都唔可以灰心 繼續努力

我同一班手足會陪住你

做住和里非先都得既姐

宜家佢一嘈我就直唔理佢塞住耳機玩電話

搵律師
同我無野講呀
唔洗同班狗解釋咁多
錢唔洗擔心 實會有人幫你出
咁多機構 大不了上黎問人幫

有拎電腦走既話...
CP

有就最好啦

報佢有精神病

睇過蔡衡個POST
沙咀巴到仆街...

對住我班藍絲親戚
包括 清潔工 保安師 3個加埋低分過Ekids
通常會駁完佢地
再人身攻擊咁恥笑
仲要好撚有錢既阿叔都會出黎助拳
搞到我比老豆踢左出親戚個大WhatsApp group

佢如果肯打工
交返份水電
我獨立套房畀佢住3年
你吹咩

癡撚線老母

一做野就唔好比家用

就算係出手啊 推下洗死 個個都有情緒 睇下點發洩嘅啫
個老母咁撚衰 拉鳩自己個仔 呢個老母唔要都得啦

完全係痴撚線
建議斷絕往來

第時都唔知唔會唔探監
做到咁撚絕

可能佢好愛你但係唔識同你溝通，怕你出事但係唔識講，只識得反對你！老母永遠唔可以割席架！

連登有錢佬開始上水

中共又出呢啲陰招
自己老母鬥仔 唉
有咩需要同唔開心係呢度同我地講

燥底對所有野都冇用
試下搵個方法冷靜自己
冷靜思考係發夢好重要

似你老母俾人煽動多d喎

我屌？咁嘅老母 以後唔撚好俾家用

一邊暗屌我哋仇狗搞文革，一邊自己事實上就搞緊文革
嗰班搞洗腦嘅要佢俾雷劈死都便宜咗佢

係嘞 一係鬥玩嘢
屈鳩個老母有精神病
(根本差佬嚟到 係鬥作故仔
(警畜根本唔知你哋之前發生咩事
(係唔撚使一五一十講哂)

反屈老母有妄想
成日以為個仔係勇武都ok
啲嘢就同學畀嘅
但一次都無撚出過去

而家樓主 有地址 又身份證
又摘低咗佢係勇武

你仲咁細個唔通真係搬走老死不相往來咩
我唔係幫你呀媽講說話
可能係你推佢一野 佢火遮眼
果下覺得反正佢都教唔掂你 等差佬黎教啦
佢報警分分鐘都唔知有機會會害你一世
突然要搬出去 真係好難 因為你仲讀緊書 無收入

愛到報驚拉鳩自己個仔？怕出事所以製造事故？
暴動坐十年㗎屌你大愛撚都有個譜
2019年啦，唔好再講咩父母一定好愛你呢啲垃圾說話
大把人當仔女係意外，無ready過做父母同愛自己以外嘅人有血緣關係大撚曬？中國人呢啲on9守舊嘅觀念真係害死好多人
你呢段說話真係難聽過粗口

正路應該告唔入
唔洗咁驚
不過咁嘅老母連老母都談唔上

同老母割蓆啦
等佢死左無仔送終
叫中國送佢終啦

抵死啦 老野都蝦

有血緣關係大撚晒啊？係個肚到逼鳩佢生㗎？

斷絕關係！寧死不返！

on9老母 樓主有無咩要幫手？ 有要出聲啊
我地依到咁多人一定幫到你少少

斷絕關係啦唔洗講，呢d屋企唔要都罷
有冇巴絲可以提供safe house幫樓主先？

Block 9了

Agger
樓主老母仲要同犬強調佢係勇武
就咁叫犬黎
話係家庭糾紛
都夠阻嚇啦 都尚算可以理解
踩多一腳呢下
就算話火遮眼 都講唔通

中共無嘢叻，玩批鬥最叻，佢地做呢樣嘢起家㗎嘛。

我覺得係你家庭太幸福...
樓主已經唔開心到開post你仲落井下石 何不食肉糜？
無記錯樓主有話係老母郁手先 而且報警告個仔既都係老母
你屌樓主不孝之前諗下老母錫唔錫個仔？

自己講唔掂個仔就想佢入去比人「教」
屌你老母又冷血又痴線
好撚憎呢啲人，自己蠢都算又唔肯聽人講，當自己係權威

Btw連登幾時多咗咁撚多大愛傻鳩？
定半夜特別多一毛同狗出沒

虎毒不吃兒
你老母唔係毒，係蠢！
呢排抖下唔好發夢，黑警見你有咁多玩具怕佢玩放長線釣大魚
你一陣出去隨時累埋啲 friend
呢段時間即管睇下毛語錄，慢慢將自己變成深紅青年，一步一步黎直到“爹親娘親不及毛主席親”
print 埋佢啲poster 當女團咁貼係間房

今日你嘅屈辱，他朝十倍奉還。

暫時去住機場先 搵到屋先搬
加油呀

只有能力包住
水電佢自己畀 食都係靠佢自己

巴打 抖一抖先 辛苦你啦

巴打，認真
大義滅親即係佢都唔當你係仔
唔再需要當佢係阿媽
有咩需要請開聲！

只將親人推至邊緣
而不去了解其想法既人
親你老味

只係吉間房收留佢
3年容乜易
雨革 魚革 唔經唔覺 都幾年

關心你但報警
勸你都係努力啲讀書第時唔好靠佢啦
係關心你嘅應該同你傾 問你發夢有無受傷 鬧鬧下就去報警種俾人收gear係大義滅親囉
不過算啦 樓上話齋家家有本難念的經 樓主加油

咁佢肯供你去外國讀書又唔同講法
不過都反映佢比黨媒洗腦洗得幾勁
仲以為犬係好人

仲衰
佢唔知報警會害左你
你分分鐘坐臭格
外國？我真係屌你老母

生仔唔洗考牌
但應該要做智力測試

投靠親戚
搵612人道基金
大個咗一毫子都唔好俾妳阿媽
如果佢有做過任何犯法嘅野
逃稅，亂拋垃圾或其他
儲證據，報警

甚或佢剛才對你動武先
立刻驗傷，然後報警提告

呢啲唔分是非嘅阿媽
唔需要俾面佢
藍屍邏輯：先撩者賤
以其人之道還治其人之身

巴打可以快啲經濟獨立既就快啲經濟獨立

下次點都忍手，揾社工幫你拎盡政府d資源

中三好似14歲？
幾歲開始打得工？
我成年之後先打第一份工真係唔知
不過又讀書又打工，好難捱

你仲細，做下港豬忍幾年先啦
我知好難，但要你依家獨立生活咪仲難
考完dse，打份工儲啲錢，經濟獨立先好諗斷絕關係

我阿媽都係咁
佢有佢鬧 我有我當耳邊風
日日問我係咪去左發夢

呢D時候要唱著紅旗反紅旗呀巴打

二個月後去外國讀書，我做我最後做到的事

鬧交呢家野
都係鬥癲
只要你癲過佢 佢就會驚

有無朋友可以收留你兩個月先？

Btw 你就黎去外國讀書都仲咁支持
好多謝你

老母心情已經平復返，啱啱又細細聲講下道理，又去垃圾桶囉返我啲friend嘅Gear比我

樓主老母報警就一定就係叫警察拉同告樓主？如果係嘅話樓主仲可以開到Post?
樓主只有13歲，可以孝得啲咩？呢啲就真係孩子喇。

唔洗有冇記錯，就算係樓主老母郁手先係咪代表樓主就可以郁返屌鳩自己老母。樓主老母錫唔錫樓主你要問返樓主先知，但如果樓主老母唔錫佢嘅話洗鬼晒氣理呀樓主本人咩

咁都好d 我都唔想你無左出國讀書既機會

你都要冷靜落黎，佢始終係你老母
佢都知自己過份左

記得唔好比家用，反正佢唔當你係仔

我覺得佢老母果下係火遮眼 無諗到後果

華人社會就係有太多
以為自己年紀大啲
就覺得細佬仔 乜都唔識諗
舊時可能係既 因為資訊唔發達
好多野都要用年月去吸收
依家上陣網都已經睇到 聽到好多唔同既資訊
好心佢地就唔好再以為自己食鹽多過你食米
就覺得乜都岩哂啦
你細個on99 咁等於依家啲細既都係咁

佢動武就告佢虐兒啦
搵社署搬走
依家蝕左章

我平時比屋企人用粗口鬧 係連粗囗都唔講，咁次係二個月加比經濟封鎖逼成 所以

樓主辛苦你了

多謝你，中坑表示會繼續上

希望歸來之時我地會戰勝

好撚噁心 阿媽又點 大撚哂？

樓主老母好撚絕
唔知樓主老母係唔係又係無讀書
同埋成堆朋友都係差唔院正係識睇長輩圖個咋
我老豆又係深深深深藍 但都中左我講個2樣野
就算佢過份到講白衫人係幫差佬教訓示威者
我都會覺得佢無知 無讀書
有時望住佢深信既表情一輪咀同我講
仲會覺得佢幾可愛 而家佢講咩我都唔會嬲
試下可唔可以用我既心態忍幾年到經濟獨立
先再慢慢再諗下囉

年輕人黎講你都算係咁
落街行下啦

你如果想買返d gear 又無錢
我可以幫你

俾吳志森d 片佢睇，有解釋點解後生仔要衝，老野容易d 入口

同埋俾d 黑社會打人既片佢睇，tvb 冇既片段播俾佢睇啦，例如鏗鏘集721警黑勾結果集

你玩夠未? 文革咩!

sorry我係壽司

屌...聽日休息吓算 後日再戰

根據《僱傭條例》，「兒童」指年齡未滿15 歲的人士。《 僱傭條例》下的《僱用兒童規例》禁止兒童在工業經營內工作。 未滿13歲的兒童更不得受僱在任何行業工作。 年滿13 歲或以上的兒童則可受僱於非工業機構，惟須受若干限制，例如須獲其父母書面同意兒童就業，父母亦須向準僱主出示該兒童修畢中三課程的證明或有效的在學證明書等。

要包養計劃 或者 忍辱負重幾年

都叫痴鳩線 我老豆老母都係一樣
不過天生有寫小說能力 只不過係冇讀過書
只不過係一小段話：我老母話
咁多區既街坊係大陸請翻黎屌差佬
睇到片有人係地鐵派錢比大陸大媽
所以咁多區街坊出黎屌出黎食蛋
我再 直接係佢面前跳再講 我冇野講～

試下擺啲野落你老母到
屈鳩佢

點解唔洗入去坐嘅？你佢都作得好啲啦，想幫克警洗底

小心 一齊加油 唔可以比人拉

On9小陣啦 我當然知推老母係我錯

要再買Gear就出聲

On9老母

做咩講坐監嘅？叫入去房好好讀書，夠18歲靠自咋嘛。

屌你老母 你條友真on9呢個喎

呢種老母真係唔要都罷...
遲啲家用一分都唔好畀
老咗老人院都唔送佢去，由佢自生自滅算

我同我老豆好深入嘈過
駁到佢收錢 佢又話比人洗左腦
然後駁到佢人地好清醒 佢就會改口話佢傻撚左
有時都幾好奇佢地點解會變成藍絲 經歷過d乜
咁堅信班後生仔只係好簡單
為公義又或者係用佢地既方法守護香港

對你老母打溫情牌算啦

再你個閪

大媽收錢落區屌警察係老母講
我老豆就信口罩有大麻 越黎越興奮
我都係

p牌仔唔見你有家教，無啦啦講粗口。叫人入房好好讀書，18歲靠自己。你諗咗去邊？啲人黑心諗嘢都黑心啲。

有無錢食飯

巴打，辛苦啦至親唔支持你，你一定又嬲又難受，好難忘記當下媽媽嘅嘴臉同說話，好難釋懷

兩個人鬧交，如果大家都不願退讓，往往係情緒愈嚟愈升溫，最後做出唔理性而且會後悔嘅行為（例如講出極傷人的說話、打交，甚至好似巴打媽媽報警）

好多巴打都講，咁嘅阿媽快啲斷絕關係，不過要問你自己：你真係想同佢一刀兩斷? 定還是想修補關係?（呢個問題冇人幫到你答，你要自己諗清楚）

對你嚟講，呢件事係好大嘅創傷都唔定。暫時冷靜一下，可以分隔一陣就分隔。

如果諗清楚都想解開心結，到一個你覺得舒服，可以心平氣和講返件事嘅時候，先至慢慢再諗。唔遲，唔好逼自己。

仲有大把巴絲撐你

你聽清楚樓主講咩未！你想樓主老母變仇人嗎？我講既野係見到唔小人遇到既問題，包括我自己！但我識溝通所以無事！自我好好思考！我講得有問題樓主自然會屌我，我亦只可以受屌！

巴打加油

真香港人
你已經為香港付出好多

老母話最多去埋後日同下次荃灣(估唔到佢咁講)

Gay post

屋企既事大事化小就ok啦
下次唔好再咁激動

講多少少
打電話報警話你咩
有冇告你？點解拎走gear

交你老母出黎

父母又點?天下無不是父母，不過係句勒索人嘅句子

有講 可能你睇唔到，冇吿 落家庭糾紛 警察叫老母dum gear

忍多2個月

講真真係唔好爭論，忍左佢，將來有能力搬出去住

文革思想

偷偷出去執返d gear

養兒防老
第時食屎唔好問點解

黑警又會咁好死？
不過樓主冇事就好了 嚇死人

當然知推老母唔啱

你係用錯定真係覺得咁先

真心既就斷絕來往
一個出賣個仔既老母 sorry 我接受唔到
同北韓告密無分別

玩野既就以後同佢玩熱血中國人
屋企不停大聲loop 國歌
電視cut 哂淨係播cctv
佢嘈住何野都屌佢係咪中國人 係咪支持港獨
你俾開家用既話就留番d錢去愛國愛黨
收開零用就屌佢俾得少唔夠愛國愛
佢用既野唔係中國做既就丟哂佢
佢買既送唔係中國做就丟哂佢 食飯屌佢賣國 走狗 唔係香港人 佢敢唔俾你食野既
就佢地食親飯個陣都出去反台
你唔夠錢使就拎哂屋企野去押鋪
千其唔好俾佢地趕到你走
佢地趁你出左去換鎖既話
你就報警同搵開鎖佬爆鎖
警察到你解釋太愛國做成咁
同傳媒講兩老想港獨唔接受愛國既你所以有家暴

唔知點解睇完個腦無啦啦有句
咁兩個警察都幾好人
跟住打咗個大冷靜震
即刻衝入廁所洗面不停同自己講
唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計

割蓆？比我實嬲到割喉都似

利申：講吓only

為左個爛鬼政權而放棄自己個仔
呢d咩啊媽來

應該係軍裝老散知無得升hea做

Cut 咗 TVB 佢
del 晒 佢啲八婆gp
下載NOW呢啲新聞app (唔好蘋果,佢一定屌係毒果)
仲有無人可以補充下，仲可以點做？

TVB真係罪魁禍首，我落街對面啲師奶睇一陣已經想屌示威者，但我著黑色衫，佢驚我好似啲藍絲咁嘈佢地囉

班師奶真係無邏輯，同佢地嘈想死

啲阿蛇懶過蛇廢撚事嘥時間落簿姐

係啵 都係，好多都唔想搞大，不過今次好唔同，都係小心謹慎好。

連登有社工？
出手幫下呢位巴打啦

無落就無落咖啦，唔會砌返轉頭嘅，不過慬慎起見，呀小朋友就唔好再企前面啦，廢事俾人對到案

可能人地唔想個仔有案底

有咩心事上連登發洩吓
大把手足陪住你
當下忍下扮下孝順仔始終你依家經濟仲靠緊佢哋
咩事都好動口好過動手啊

唔會報警

唔好調轉d野黎講

依啲案物如果最後事主（老母）唔追究就會銷案
利申：親戚試過類似既事

搵可信既朋友代keep gear，呢d死鬼老母自己個仔都害

屋企人無得揀，我會選擇感化佢做黃絲

我作為過來人， 明白你一定好痛好難過無助。我好肉痛竟然有小朋友如你，經歷我小時候的翻版
不過長大後你會明白生性狠心的人，做左老母都一樣絕情. 無知既人老左都會繼續白痴. 推人係吾啱，但支體暴力係精神暴力與冷漠的反應

我只想提你，你而加情況非常脆弱， 仲要未成年，一定一定要搵專業及信得過的大人協助。
可以試試泛民議員轉介會安全D·
需要幫手當然可以揾我

可以的話，訓下休息下

香港有愛

Blocked 上一頁

味夠18好似可以抵消案底嫁

已經講唔上係一個家
希望你快啲可以脫苦海
以後同佢生死不相往來

會大義滅親，佢都唔當你係佢個仔
但我更擔心你啊媽會唔會有一日真係親手送你入監獄
Gear既野，無左，我地手足都俾到你
但老母就....

你而家憎唔憎你老母？
我無野叻，攬炒最叻
如果你想搞到佢永不超生，大撚把方法

但點吵都好，冷戰又好，都唔會報警
吵可能係十年後無左個仔
報警可以係即時無左

之前見過協青社有D緊急Shelter俾年青人，可能住一兩日，搵個第三者同你啊媽傾下，睇下佢知唔知報你警有幾咁大獲。
btw, 離家出走前，要講被警察捉走左:0)

佢真係推你去死，好仆街

好似文革咁 老豆鬥仔 仔鬥老豆

想早啲收工啫
好人係咪未食過警棍呀

男童園
好L恐怖

郁手你唔啱喎

你老母為你好
但推你去死
呢d咪無個婦孺囉
無架喇 呢d野我會記一世
你呀媽會自以為為個仔好
但實際已經無左個仔
第日有埋呀媽個證供話你"暴動"

其實可以落家暴+ 心理上對你有嚴重傷害
可以搵家庭綜合服務既社工，煲唔死你老母，都搞一大餐

最快接觸到係青少年外展社工，去日展中心講你被趕出門，有家歸不得，無錢無飯開（最好補多句想自殺）
咁應該可以好快開到個危機應急機制，幫你搵左Shelter/ 青年宿/ 危機中心
然後精神科+家庭社工+社署家暴小組
等你地屋企傾下 + 令你處於法律上被保護
之後無咁易被秋後算帳
想知多D可以交換TG
手足堅持住先

兵不厭詐, 這是戰爭

唔好死住先，俾父母兄弟姊妹出賣好閒啫，尼一關係Great Filter嚟，俾你睇清楚身邊人的真面目。只要你熬過尼關，你會堅強好多。

利申：過來人。

推到樓主老母仆街

紅衛兵啊屌
推個仔去死

見到大家咁有心回覆樓主
真係感觸良多
同時學左好多野

你係咪唔識中文？

連登仔輪流過去探

當冇咁既老母啦

Sor 我激動咗，但食過彈食過棍嘅只係會覺得警察全撚部都係仆街
最驚係有同路人中計之後態度軟化咗，而家班警狗開始行扮有禮貌，苦口婆心呢一套

好條撚，成單野冇刑事成份，有工具同佢老母口供絕對唔夠入之餘根本冇野告到，作埋本notebook準時收工去飲酒吧啦。

屌 on9

暫時借宿冷靜下大家先? 對唔住, 諗唔到咩解決辦法

嘩屌你老母紅衛兵嚟㗎喎

你郁手係唔啱㗎啦

風頭火勢忍下你老母

適時務者為俊傑

你中三佢又覺得你一時學壞

唔會聽你講嘢

所以吵架都無用，因為佢當你無到

站在佢老母角度又無用錯

屌你老母你弱撚智㗎？

如果你成年人 獨立出去住
未成年 我都唔知點講好
一個老母以為自己大義滅親
其實無知地作緊大惡
香港一個殺子政權
你老母一個殺子老母

死撚返上大陸
使唔使你條撚樣喺度教仔呀

做到咁盡就算啦 無謂留戀

唔夠錢開聲
問我地一定幫你
唔好覺得唔好意思

打句句子都唔清唔楚，其實你想講乜

冇圖又係吹水

講番正事

聽日和你飛 again

機場見

大麻精我都聽過

唔好灰心

仲有我地

政治立場唔岩無咩好講
係屋企扮下傻仔 唔好出聲就算
對你唔好既 利用完大左自立再飛起佢囉

你老母想你比人告暴動？想冇左個仔？痴撚線

我老母都成日話遊行有錢收收

好難相信會有呢d事發生

迫老母寫平安紙先搬走

俾人留左名就休息下

你老母好撚恐怖
分分鐘攪到你坐十年
唔好同佢嘈
用佢d錢去外國讀完書返黎斷絕關係
真係好賤
畀我應該嬲到想死
不過你只係黑仔有個咁嘅老母
世界仲有好多值得信任嘅人
加油

你老母都係鍚你，調轉身份角度諗，你都唔想你個仔因為示威坐監無得去外國讀書，無晒前途。
記得唔好走太前吖 be water（為左自己顧下屋企人 一定要唔好畀狗拉吖）。加油啦巴打

這就是黨的愛
大撚於親情
多撚謝你 黨
致敬

佢覺得你俾人控制左
佢可能到呢一刻都覺得自己幫緊你
其實諗深一層 佢呢隻先係最可悲

咁你又唔知人哋老母有幾過份嘅，有啲真係衰撚到可以迫到仔女跳樓嘅你話有幾過份吖，根本唔識做人老豆老母啦，都唔會體諒仔女，乜嘢都係一言堂，梗有一日會爆煲

上面巴打講得好岩
君子報仇 十年未晚
記住依家嘅感覺
去外國好好做人 努力讀書
將來你就知點玩

咁又唔係所有人做到你咁理智嘅

兩個月後又小個隊友，mola mola

文革出現喇

唉屌 又係冇圖
可唔可以睇下樓主開過咩post 先理佢
連登仔可唔可以唔好 咁易比人帶住黎行

再買過囉

我老母都係藍絲
仲問我撐警集會幾時有
條仆街我都冇理佢
一同佢嘈就會報警之類

如果能力許可嘅話，搬出去住啦⋯
有今次，都可能會有下次⋯
你哋各自嘅睇法咁唔同，遲早都仲會繼續嘈

如果有需要或者有困難，就講出黎

本人老母係養兒防老個d仆街, 睇錢緊要過親情。屋企唔見野走去報案上門。

以後仲點相處

你老母太仆街，緣盡，我肯定無左佢呢個老母

露左底喇 吓你老母

追完post 兩個警察算好 唔叫佢地黑警啦

共勉之 已經準備緊復仇

處理示威同家暴唔同team, 應該係幾個軍裝。苦主和解/不追突 case closed, 佢地收隊食宵夜。

CLS咁既老母都有,如果我有個咁既老母佢呢世唔洗見到我

有無野幫到手？？

君子報仇 十年不晚
大個左就同佢地老死不相往來

警察冇充公權力
冇可能掉你d gear

有冇野可以幫到你？ 錢又好咩都好 幫到盡幫

Wtf

係咪得你一粒仔
斷家用
搬出去唔理佢地一排
睇下佢掛唔掛住你
轉黃咪返去囉

未成年告佢虐兒得唔得

仲講老母論果啲都傻系黎
屋企人又唔係我自己揀嘅
值得尊重嘅係人格又唔係身分 咪撚講咩不孝
幫到手嘅咪傾兩句囉
他日做左大灣區子民 你用google facebook
我實報串 提高自己信用評分 你死你事
爹親娘親都唔夠黨親 係你地教我嘅

情緒唔好失控呀巴打我地唔係果d狗、屋企人可以唔理佢，但唔好出好出手呀

虎毒不吃兒，真係唔好意思要講句，屌你老母

岩
讀好d書將來幫到人
訓練自己eq
控制唔到就同黑警一樣

屌，我老母都係
我同佢嘈左大獲
唔係因為政見不一，而係因為佢冇腦

而家你點算？

同文革個時一樣

哇 你呀媽好似返咗去文革果時喎批鬥自己親人 cls

d軍裝黑警好撚hea應該唔想搞咁多野

咁撚癲

建議大個就脫離關係，老母將來百年歸老骨灰倒落坑渠就算

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

笑撚左，不嬲都係兒登仔批鬥自己老豆老母

離家出走

唔好
日日係屋企敬拜毛澤東
大叫共產主義好分享財產好
日日攞佢d錢周圍派
爹親娘親不及毛主席親
共產主義萬歲
嚇尻佢

Gear錢我出
等你出嚟打wall game

佢而家主動申請叫警察mark低你玩秋後⋯

Stay strong 呀！

Wtf樓主洗唔洗call法律支援？？

佢唔理解你，太過衝動
因為會連累你可能被告重罪。。。。

有無地方瞓 洗唔洗收留你

社工召喚

好似文革時
批鬥自己家人

有需要搵地方住 可以搵協青社幫手

講同做係兩樣野黎

係屋企貼下毛語錄 又大讚文革 64
係咁講共產主義

哇屌，我中三果時做緊咩

巴打加油，要幫手既出聲

不過記住，老母就得一個，有d野做左就返唔到轉頭

做到咁同登報斷關係無分別
同佢鬥長命囉

世上只有媽媽好?

樓主老母大概對政治都係一知半解，都為左個專制政權拉自己個仔

你做初一
我做十五
脫離毒媽
搵社工

巴打你好勇敢 住邊？有無嘢需要幫手

要日日係屋企忍受藍絲老母係唔容易，但正正因為佢地真係唔識去批判同分析，所以唯有要更多耐性。對住班藍絲唔能夠用道理架啦，要動之以情

巴打加油老母說話幾難聽都好，當佢廢up唔洗比反應佢，令大家情緒咁崩緊真係好辛苦係出面已經精神崩緊，希望屋企可以成為你真正可以休息地方

痴線架。為左林鄭同習近平個仔都唔要？？？？！！！

嘩我屌....
師兄take care, 有需要隨時搵手足幫手！

比d證據黎好wo

有冇俾人拉？

報返佢警 easy 朋經歷無老母打仔 由細打到打 懷疑老母有精神病 嗚嗚嗚

咁仆街？你老母真係痴撚線

以牙還牙，
捉佢d 痛腳去報警或投訴
房署, 食環, 稅局, 綜援 etc

問下你媽邊到聽翻黎 拎個蛇頭
經濟咁差 緊係去揾外快啦
去幾次好過辛苦翻工一個月

只對推老母行為道歉
其餘時間唔理佢唔俾反應
你老母報警咁狠 咁就當無佢存在 返屋企當酒店訓
都係你老母求仁得仁啫

比著係我，呢個仇一定會報

咁既老母真係
報警拉自己個仔係咪on9
依個時勢分分鐘鋤你暴動十碌野
你老母呀?!

btw 巴打有野幫手隨便講,
比人經濟封鎖左既話我請你食飯

唔好推呢d垃圾post

下次出去樓下行個圈先。堅。忍

Block

有咩要幫手?

屌你老母呀

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

其實報警同拉鳩左你對你老母有咩好處

佢已經唔係你老母
報警拉自己個仔

唔緊要 當無左個老母 好多人單親或雙親唔係到都過得好好 加油

下 佢老母主報警拉自己個仔喎

將來老左等佢自生自滅

我想講真係到而家都有人信口罩入面索咗大麻

黑警果d可能有

建議你同佢斷絕母子關係

你冷靜d
打老母一定唔可以
你不如搬出去住一排先

搵社工 住家社啦
出面個個都要保住義士
你老母推你去死 隨時你朋友都會有事
難聽d講 依d老母要唔要都擺 人係個體 冇話冇左邊個唔得
住家社到18歲 會比間單人公屋你

巴打做野未？
如果自己有收入
佢玩咁大自己搬出去唔俾家用

中三 仲有2個月去外國讀書

真係屌你老母

佢比張圖我

真係戇撚鳩咁都信

搬走啦

現代版「爹親娘親，不及毛主席親」

巴打如果要幫手就出聲
依度會有人幫你
點都好，千祈唔好睇唔開

好明顯係你老母煽動你㗎喇

好似有d幫青少年既院舍可以搬出去住，幫d屋企有問題既人，樓主可以搵下

屌你老母啦

正解呢種老豆老母經濟制裁佢就得，唔使留手。佢知邊個係米飯班主既話就唔會咁吠

講真巴打

佢養大你無功都有勞

但我建議你有能力離開呢個家先

1.表示你對件事既不公
2.唔好比差佬捉到你

不過就唔好憎恨你媽

咁睇佢都知自己太衝動認低威，樓主唔好傷心了，有事上黎大家再幫你拆惦

搬啦

真定假

中文唔好 SOR

打老母唔得？

文宣出動啦
共產黨文革批鬥再臨
藍絲被洗腦 大義滅親 竟然報警拉親生仔

比啲勇氣，搬走啦

你有冇問你老母係咪想你比人告暴動坐十碌
咁撚on9既老母都有既

深表同情

你範咩法

呢個年代都仲有大義滅親

要報仇好簡單 一世擺交家用

又係交比警察幫自己教仔啲on9

真。唔聽都算，仲要推人去死，呢d老母咁撚弱智真係正宗負累。建議樓主搵下身邊有冇黃底fd可以暫時借宿下。呢種老母今日敢篤你出來，都唔知聽日會唔會叫d差佬響屋企捕住等人發完夢番來捉人

你老母係林鄭？

唔係親生 出黎搵到工好搬走
0家用

你老母覺得黨重要過你

成年就好走

義？

唔聽一件輸，趕你出門口一件輸
咁樣報警搞你真係要直接斷關係

慢慢同屋企人傾啦 急唔黎
唔好影響到同屋企人關係啊小朋友
加油

算啦，你老母其實係驚你前途太激動先咁做，最終佢都叫你去多兩次就她算係讓步，你老母曬左好多錢先送你去外國就係明白香港無將來，你試下用呢個角度軟化佢。如果真係咁你之後出唔到黎，咪轉去文宣組囉，巴打，各有各做，呢度兄弟全部都會理解，明白。多謝你呢兩個月既付出

我都搬走左唔再俾家用

車佢入青山啦屌

呢呢老母, 唔要都擺
就算你殺人, 作為老母都一定係保護自己仔女
仲要是非黑白錯晒
冇撚得救

圖都冇張

唔係咁撚癲呀？

請律師, 告你老母, 借貴利, 寫屋企地址 再攬炒

點講都好, 佢係你老母無得改, 接受唔到就搬. (我屋企人都因為有分歧而搬開, 之後反而關係好左)

你老母報警係戇鳩, 不過無計好多人都係咁. 有中晒毒洗晒腦. 你原諒佢既不智算鳩數. 因為你點都會最後送佢, 無佢香港就小左個你, 無你香港就小左個敢言既人.

你家下係荷爾蒙高升所以衝動左小小, 好正常. 送佢一句 - 虎毒不吃兒.
我就係性別歧視, 中女上年紀既女人永遠好易洗腦, 一中招就會覺得自己係真理唔會再識懷疑自己所信.

兒親女親，不及共產黨親

你老母都真係痴撚左線
想你去俾狗打
然後坐10年？

快撚d道歉，到氣過咗就無事。有防具未必告。

注意：「阿嫣，好易滿足！」只要你話應承佢.....

屋企不是講道理的地方。

好事黎，以後唔洗再比家用

你老母唔配做人老母！完全唔為下代着想，自私撚，就係因為有佢呢種人搞到好多學生跳樓

扮死狗啦
你仲咁細個 做唔到d咩
依加只有發奮 希望盡早獨立
到時就搬出去 老死不相往來

gear唔緊要 你冇錢咪我比囉
最緊要搞掂好自己心情呀關係個啲先

咪同徳國個老婆叫黨衛軍拉老公個位一樣

咁既老母有冇搞撚錯？！搬出去住啦

記得 大個之後 用 中三嘅收入水平比家用

其實呢啲老母 我覺得你照拎佢錢，但佢落難唔洗幫 唔會幫 我都等緊老母比錢我岀國之後，我唔會養佢

On9 你未試過嘈到上曬火郁手 身邊冇人支持 連屋企人都屌鳩你 連續兩個月日日嘈&壓力一次過爆出黎

利申：推左老豆 搬左出去

香港人加油

我都唔知講咩好
唯有祝你好運 過到外國第時有機會就自立啦
呢度既野交比我地做啦
你比狗mark哂身份證 之後低調啲好

Btw
你阿媽我諗佢真係唔信黑警係咁仆街先會玩到報警督灰
要扭轉一個人幾十年既定嘅價值觀係好難既

你媽 係真on9 佢報警應該係真仲信香港警察
完全冇諗過你會因為咁比人釘住 什至charge 一個更高既罪名
我係你就沉默算 畢竟未有能力

樓主講d唔講d
自己推老母先做乜？

無野幫到你

你媽真心cls
出去住啦
唔建議再同阿媽一齊住
已經去到報警拉你
俾人抄左牌
我相信俾人拉左保釋你媽都唔會幫你
打去俾612基金佢地好似會有人可以幫你提供住宿
住住先睇下點
加油啊巴打
睇完你件事雖然覺得你有啲衰衝動推左你老母
但都好心痛你俾自己老母出賣好難受

睇睇下又好似老母推先

唔清楚發生咩事，No comment

A slogan in China decades ago:

I don't want father,
I don't want mother.
I just want Chairman Mo.

下次再打你 唔好還手 你報警話有人虐待兒童
但最好既方法係唔理佢,佢有佢講,你有你做,順手練下EQ

睇下呢個仆街政府，搞到家破人亡，仲係度講經濟，經你老母閪咩，搞到家不成家經濟有幾好都無撚用啦，仆街

助紂為虐？

其實佢都冇拉拘捕你 可以收你gear咩？

wtf?咁狠？

文革來了⋯⋯

圖呢

師兄如果你要幫手出聲，希望你唔好太唔開心

助紂滅親

講真既

讀好d書 老豆老母其實遲早都要分開嫁啦

結婚嫁人後都好少見 最緊要有能力自住

咩親情果d 結完婚就會無晒

今日出賣你一次 一定會有下一次 早走早着 你概然打老母都唔驚 點解唔試下走出去

大不了咪離家出走

又講埋嗰啲老母都係為你好嘅老屎忽說話。。。
你老母真係。。。
如果有經濟能力就走啦
如果冇嘅走唔到嘅就冷處理佢啦 唔駛再理你老母
佢一開始一定會發晒癲話你唔理佢
但去到後面佢會自己反思係咪佢自己做得太過份
唔需要再同佢嘈 有啲老母就係 無論你做咩都覺得你錯
唔好唔開心 得閒上嚟搵巴絲傾計啦

呢d老母專害子女，唔好要啦

咁你出得手就預左啦

送你老母入青山啦

廢老係咁，樓主後生，唯有忍下，到有能力獨立既時候，而佢又死不認錯，叫佢搵黨食自己啦。

吓？

呢啲咁嘅人根本冇諗過點解要生bb/有咩責任

諗法通常係人哋生我咪生組織家庭啊嘛/養兒防老/當自己嘅下一代係附屬品
樓主個老母似當樓主附屬品 唔符合佢標準就親生骨肉都唔放過

樓主一定覺得好心寒 bless u

一係搵一星期唔好番屋企,一番到去就變到極深紅,
但前提係你要忍得住手,要講D好無人性既野,拉曬D示威者去殺曬佢ETC..
好似比人送左去勞改思想教育完咁,
一定嚇撚死你老母

出返黎 唔好同佢住啦

你真係好人仲推入老人院

不如你搵下社工睇下有冇資源幫到你，例如暫住或資助等等。
要保重，希望您屋企人快的醒覺。

呢啲嘢真係旁觀者清，一條儍為咗網上陌生人慫恿，打一個對自己茹苦含辛，一手湊大你十幾二十年，供書教學， 綿乾絮濕嘅親生阿媽。自己阿媽應該為你好 ，寧願你犯小小懲戒，好過第日暴動縱火罪一坐十幾年， 所以先報警， 相信你阿媽皮肉之苦係小時事，個心先至痛。

離家出走啦
同以後咪撚養佢

虎毒不吃兒 😢

慢慢報仇

癲撚過我老母

Show Blocked User - 場面調度

文革

好有文革feel
但果時係個仔心批鬥父母
而家係調轉

未成年坐監大鑊過成咗年嗰啲
中三嘅話搵下有冇善心人收留啦

各位大佬, 唔好下巴輕輕就叫人離家出走, 樓主得中三, 各位大佬係咪養佢3年, 等佢18歲先

睇返件事, 樓主(中三男仔)同個中年女人推撞30秒, 30秒喎, 好明顯老母唔夠打, 驚先報警啦

最後, 樓主亦無被拉, 大家不斷話老母, 又是否公道先

巴打幾歲？
有少少能力既出去租地方住住先？
相信唔少巴打想樂意接濟你一排

Exactly 我老母尬係呢啲人。

巴打頂住，好多兄弟同你齊上齊落
緊記唔好諗埋一邊！！

兄弟，雖然你老母咁做，但係唔好做傻事，齊上齊落

新移民老母?
如果係又唔怪得佢
可以冇家,可以冇國,只要你還有黨
好似有依句野

到時送佢去大灣區老人院，記得之後唔好交錢，由佢自生自滅

巴打
我覺得去到依步
你老母可以諗住報警拉你
你以後可以唔使當佢係你老母

下明明d gear係你老母㗎喎
賊喊捉賊
喂你唔可以幫auntie手頂
妨礙司法公正呀

老母咁做等於同你割左𥱊

開完POST,仲可以咁得閒推POST果下勁

我支持巴打捉老母落街食催淚彈
食一陣再先俾個豬嘴佢

中三, 15歲? 佢有冇打你呀 虐兒喎

樓主

The world is aren’t sunshine and rainbows...

佢以為我講真係入去食脆弱雞翼既雞

終於見到中肯答案

呢個真 巴打唔好咁傻幫伯母頂

雖然難受但而家未有其他辦法..忍一忍
過多2-3年有能力搵嘢做即刻走，頭也不回咁走..

加油啊巴打 有咩事出聲 幫到盡幫

Any fact check ? 定見今日親子遊行所以出po分化？

其實講到尾，都係實力的問題。。。

支持樓主搬出黎
呢d 老母 不要也擺！

個老母比呢個警察仆街10倍喎

真 懷胎十月比個on9出手打
仲將啲時間線調轉哂講
成件事9成係 政治意見唔同 樓主忍唔到手 推左老母 然後老母見佢出手 就報警 警察到 沒收gear同抄牌
但樓主一開波就講左報警 抄牌 沒收gear先
想講到個老母仆街先 令自己做受害者
老母先係受害者呀 養大佢又比佢出手推撞

極端老豆老母應該比佢哋更紅，紅到佢驚，買大陸電話電視衫褲鞋襪

佢有鳩本事養老母咩
自己都養唔撚掂啦

你都on9
佢老母報警拉9樓主
唔通樓主要講 我原諒你唔緊要架 我唔介意俾人拉

吊你老母又講核彈都唔撚割，依家就道德撚上晒身

咁細個真係有啲難搞 我地就話唔撚比家用 自己搬出去姐

大家唔好再推樓主去打柒佢老母
樓主先得中三 咁細個冇經濟能力去得邊？點出黎住？可以好肯定搬出黎樓主一定更艱難
明白各位有情緒 但你一句叫人打老母 斷絕關係 冇咗屋企人嗰個唔係你
鬧到幾僵都唔好打屋企人
政治問題唔值得你失去屋企人
利申：有搬出黎住經驗 細個父母專制管得嚴 宜家大個咗關係變好 有商有量

啲三毛傻西真係block極都仲有

你阿媽係咪真係親生老母黎
完全理解唔到
咁樣推個仔去黑警到 重要話你係勇武

忍多三年入u 住hall
Grad 左就搬出去住啦
你老母太過份

你老母係咪想你比人拉？
CLS

呢d咁既老母
就算唔認同個仔都無理由拉個仔坐監架

呢個post CLS
中三仔你班連登仔想人地冇屋企返？

死死地氣道歉
冷靜下
同自己媽咪好好傾下
等佢了解一下你既部場志向

即係政治意見唔同就可以出手推撞老母?

推post啦
佢老母郁手先

咁你要俾啲後果你老母睇下
等佢知道自己做錯啲咩
輕嘅 唔俾家用白食白住

報得警同差佬講個仔係勇武派姐係叫人拉佢
仲同佢講孝道，愚孝到咁撚野，果然係中國人

佢老母郁手係咪代表佢做仔要還拖推撞先
我做仔咁多年 我老母郁過手摑我 我都唔會郁手
因為佢養大我 懷胎十月生我
老人家極藍周時有啦
唔岩咪傾到岩 老母就得一個
諗下啦

既然樓主會去外國讀書
而家老母又認左低威
呢排韜光養晦先
但係唔好忘記你而家既痛
你而家需要佢時佢點對你
十幾年後你讀完書
佢最依賴你時你就用返咁上下程度對返佢

事實就係咁
仲係到道德綁架話老母為你好
戇鳩

為咗無知同個仔反面

你被虐狂愚孝
唔好逼人同你一樣
自衛還手天經地道
冇人逼父母生自己出黎
生左仔唔係大哂
點樣對自己仔女我係重點

你都痴撚線咁你老母喐手先就冇問題
你記住佢叫警察嚟同埋同警察講係勇武派既時候
嘅恐懼無助同孤單感覺
將來經濟獨立之後十倍還返畀佢

拉自己個仔?

個老母點對樓主唔好呀
又話供佢去外國讀書 供書教學
gear錢咪又係老豆老母比錢買
好撚差? 一味水鳩樓主對老母唔好
政治立場唔同咪傾下囉 你敢肯定樓主講既係全部?
樓主都有話佢用粗口屌返佢老母啦 又好尊重?
生你出黎生到你咁忤逆 你自己唔會做老豆老母實唔明啦

好明白個心情

樓主無事嗎？

樓主有經濟能力的話記住斷家用

叫佢問共產黨攞

依啲藍絲老母多數蠢撚過豬，扮支持佢之後謀撚哂佢幅身家好過啦

咁後生仲未有能力搬出嚟住

唯有真係忍，我驚你地遲有一日攞撚住把刀，萬萬不可

比反啲後果你老母睇下

痴左線。。。

細時鬥父母
大個咪搵自己啲仔女鬥囉
由頭到尾
都係同一堆無腦嘅人玩埋呢啲仆街野

唔洗怕，報完警一定無，唔洗同佢嘈，以後完全唔好理佢，唔好同佢講一句野，飯照食，屋照住

CLS

巴打記住

全部義士都係你兄弟姐妹

You are not alone

有無野要幫手？即管岀聲

想聽你完整啲講成件事 ，夠唔夠能力自己搬出黎？

同藍絲傾到啱？

應對方法錯左，唔需要同佢嘈交，有冇睇其他post ，你要紅過佢，食窮佢，長期抗爭

祝你白頭人送黑頭人

由今日開始 0家用

大家咁話

絕對願意

佢阿媽係親納粹份子
唔係自己人

有無野可以幫到手

Cut 家用，租迷你倉再買過

勿做愚孝撚 大個唔好比家用

中國以前要仔女鬥死父母
呢家要父母鬥死仔女

搬出黎先啦

文革再現

文革咩屌你老母！

你啊媽依家報警就覺得自己做緊啱既事
但當你搬出去 唔理佢
佢就會開始後悔

咁老母有能力的就斷絕關系啦

傻閪p牌仔

咁既老母真係唔洗對佢咁好

玉石俱焚
林奠教架

諗下屋企有咩值錢嘢呀
呀媽又有冇收埋啲棺材本呀

然後一鋪幫佢捐晒畀咩撐警基金

樓主中三⋯

+1

要先 讀書
中三出黎 做野
日後 生計 會有問題

好現實咁講
你咁細個，忍吓啦
出面既人唔係你老豆老母
無義務養你，滿足你既要求
長貧難顧
你得中三，點養你咁多年
任何既理想，背後都要有經濟、學歷支持
忍多幾年先啦

sor 冇追post
咁打後 d?

巴打要咩金錢/非金錢資助即管開聲

我梗係知推老母唔啱啦，但係你咁講你應該同父母關係好好，好似我依種(意外) 我單親 細個住劏房 日日見阿媽唔到10分鐘 ，冇一晚食飯係坐埋一齊食，關係極差 但前幾年佢搵到錢就話送我去外國讀書，你話比阿媽摑 我小學係俾人攞金屬棍打，個個人都唔同，你唔知一個人可以同阿媽幾疏遠，佢平時係郁啲就出手嘅人 唔係生咗出嚟就大晒

你應該撞個頭埋牆
話你老母精神虐待你
你好想死
咁就 可以屈返佢轉頭

義你老母

疏遠係咪藉口?
你無責任維繫?
我老母個年代一樣體罰
我有咩做得唔好咪又係落棍打
代表你可以還拖? 生你出黎唔係大哂 不過養大你 照顧你 比你要既野你
你係老母出錢供去外國讀書
我去澳洲留學係自己半供讀
你敢講你老母對你差?佢蠢 佢盲目相信共產黨 你係有責任帶返佢行正路 你出得手 就已經證明你無念屋企佢一個人湊大你 你都識講你係單親 即係得佢一個人帶大你 供書教學 咁你仲郁手?

搵左律師未？

SHE ASK FOR IT

奶共奶到自己個仔都唔要

都話我知對老母郁手唔啱，我日日都有講 日日都去攞野比佢睇，佢上個月仲比我講到去遊行，佢生活圈子全部藍絲，遊行都自發去 最後又變返藍絲，我冇計，（我從來冇講過我郁手係啱）

我老母都係深藍
帶佢行一次見識下黑警就會轉陣營
我試過 果陣我同我老婆去發夢
我老母都屌我話我將個囡掟去比佢湊
結果我帶我老母行一轉 佢就轉陣營
有時係難挨啲 不過佢生得你出 由細一個人養你大
你絕無權講話因為佢出去返工少見面 關係疏遠而咁對佢
要諗下點解佢會咁少同你一齊食飯 係因為要一個人搵錢 有邊個人唔想人照顧自己?
佢揀辛苦都要養大你 比你讀多啲書 你如果乜書都無讀 你仲會唔會咁黃? 自己諗下佢幫你定害你啦細路

巴打 唔洗咁 mean wow
每個人都選擇唔到自己的父母
咁Ching 都係表達下jer
你既情況 又 唔代表佢既情況
同埋佢 老母出手先

你可以唔幫手 唔安慰 甚至唔理會
但你請唔好係道德既高地去批評人
巴打已經好心碎

人地一直都講緊知自己唔啱你做咩撚野姐你

有冇能力搬出去住先
有時分開下對大家都好

如果唔係有起底
真心覺得係三毛
Cls

你都痴撚線
你有冇睇清楚樓主講乜
佢老母辛苦唔代表可以開拖郁個仔
係樓主老母開拖在先想煮死個仔
唔好講到老母湊大你就好撚偉大 生而不教都係有問題啦

正 唔洗養廢老
由佢死 到時佢會求返你轉頭
到時再話 搵黨幫你 搵黑警幫你

屌好似無睇內容同回覆就一尾插鳩人咁 做乜撚 人地先中三

你報番佢警話佢廚房有大量攻擊性武器

搬出去啦，同佢講你有黨就夠

Lm

人地d老母就見住個仔吸毒都唔報警，你老母就拉9你岀去示威

小心！正常差佬一定唔會講呢句！

巴打撐住有咩記住搵朋友傾

你應該立即出去以後唔好再理呢個賤人

直情係傻西，港豬不如

早兩晚我老豆都係咁
同佢講不如算唔想討論唔想嘈
佢死要講埋落去，咩無國邊有家點點點，願唔撚順叫佢收聲唔好係我間房，點佢趕鳩我出去，係街過撚左一晚

痴撚線
一定要同佢斷六親
唔斷以後都唔可以再比家用

殺子文化

批鬥

遷走 一蚊家用都唔俾

呢d 老母人都唔係

先忍, 唔好有痛腳比人收你皮
卧薪嘗膽, 讀好啲書
經濟獨立, 一條好漢

家用cut得

多謝你啊

得罪啲講句，你老母唔死都冇用

d gear係咪伯母嫁

太衝動，有時係需要沉默
喺屋企亦不應談論政治
不過而家講乜都冇用
比人抄牌就唔好返大陸啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邪惡熨斗(會員#159448)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

預左比人負評

樓主 你年紀重細
希望你睇呢度d人講野之前諗清楚先
睇佢地講d野係對自己屋企不滿
跟住將自己一直幻想嘅野投影係你度
之後瘋狂叫你做
而佢地講嘅野係唔需要負責
你屋企散左佢地只會食花生

好多資訊都唔知 我地唔知你家庭背景
唔知發生左咩事
其實只係拎住幾行字係度討論
我唔會亦都冇資格你定你老母唔岩
一家嘅事 由自己話事
都係果句 諗清楚先 老母冇左就一世

好好讀書，記得要保護自己

啱聽

搵定後路 當無左個老母

你老母係咪傻

巴打快d 搬 正所謂虎毒不吃兒 你老母

巴打有冇朋友或親戚投靠住先

Sorry to hear that bro,
佢哋上一代俾人打大，
好似我老母細細個耕田，
瞓晏少少都俾我阿公打到跳舞，
所以到佢做人阿媽，
都成日「敦」起個阿媽款出嚟，
覺得做仔女既唔可以冒犯父母，
佢可以鬧你死仔死女，
你唔可以去佢去死，
係完全冇道理可言。

樓主 我真係屌你老母
但係有仇不報非君子
有無d咩首飾名牌袋個d? 踩鳩爛佢

樓主巴打，早d搬走，咪再出手，好輸蝕
呢d屋企人無思考真係好難頂
他日佢要靠你養你唔好忘記今日佢做過既野，同點對你。

先聲明推老母係唔岩!!!
但老母都唔應該咁絕去報警，話曬係最親既人!!!

巴打有任何需要記得出聲

認連登仔做老豆老母啦

差佬做正常嘢，連登仔唔係睇唔到就係陰謀論。佢嘅情況點告佢，又點搜佢啲料，有就大把嘢去煲大件事！

無問題 照屌 on撚9

講真
d差佬隨時已經捕住你
等你同d frd出去就一網打盡…
你之後一定要好小心…

為國家批自己家人
真係支那人先做得出

言論自由都要你批准 你邊位

On9
你無撚問過我
我唔撚想出世呀

文革翻版

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

搬出去，暫緩家用

講唔講得屌你老母

虎毒不吃兒.

樓主有無野要幫手?
暫時住處、生活費之類

離家出走啦

記住最少10年0家用

樓主, 恕我左膠又好, 廢中又好

你都知自己阿媽對你好, 遲下局勢同大家再冷靜落黎, 有機會再傾返, 修補下關係

尤其你就快就要離家, 要獨立, 生活唔易, 希望你地可以和好

既然 係做到咁絕 就俾佢冇仔送終嘍

巴打 要支援出聲

宜家最大問題係俾彈藥對面話仔打老母
屈哂我哋示威者真暴徒

唔駛唔開心 唔洗要都罷啦呢啲老母
佢不仁你唔駛義

未夠18 老母打你先，你可以報家暴

雖然你老母係弱智
不過你年紀仲細
好難離開屋企獨立生活
盡量唔好搞得太僵
至少讀埋中五
到時就可以搵份工，搬出黎住
Gear好閒，我地可以買返俾你
不過而家你俾黑警抄牌
盡量唔好行得咁前喇
暫時和理非住先
咩事都好
仲有我地撐你
錫晒你

你啊媽真心想你死
[url]你先得中三，比心機讀書，唔好衰比你老母睇
你唔好佢嘈啦，講唔通架[/url]

我係你就一定唔會去跳樓 話曬跳樓姐係報返落自己老母到 千奇唔好

咪撚畀家用
佢老咗咪撚養佢

我屋企都係深藍
之前都係到嘈交
最後發現最有效就係唔出聲
我已經2個月無同家老講過任何野
電話唔接whatsapp唔覆
佢係到嘈就當佢唱歌
你未有自立能力
唔需要下下頂到衡

Agger

你老母有咩唔見得光嘅 報警拉埋佢

Gear可以再買 小事
你比人塔咗就大獲
明唔明
一個都不能再少

爹親娘親不及毛主席親

push

連登仔 改不了吃屎

CLS

樓主要幫手出聲

哇屌呢啲係老母嚟？咁樣對自己個仔？痴撚線

以後唔洗交家用 好野

對唔住我手殘整咗負評

奶共奶到要咁迫害自己個仔真係第一次見

愛國愛黨多過個仔
無撚得救

有次有個細路同老母罵交 激到老母"用手"打佢 之後個細路捉住老母隻手拎起個杯扑落個頭到 之後流曬血 之後沖左入次所反鎖打電話報警喊住咁話母親想殺佢 之後呢 就無之後了